記者點樣揾受訪者？

名人都話有公開途徑
小市民專訪個d係點樣揾出黎？

街邊求其搵件垃圾lkr

受訪者主動揾架on99搵bun7
利申做咗2年記者

係咪指case? um 有d 係xx協會/病友組織嘅會員家屬嚟， 詳見今晚星期日檔案。

如果係街訪就周街問人

如果係case 有時會搵有類似經驗ge朋友幫忙（例如講dse放榜去外國留學）

啱呀～有d係自薦send email去

講笑咁講，你打去毒果個報料熱線話你可以有拯救能力，佢地肯定寫完仲會拍埋片tim hahaha

好似嫁到這世界邊端 又點搵出來做節目?

我都想知

你問下陳貝兒